最新蕭析：林鄭已招請本土打手，抹黑張超雄攻擊新鴻基！意圖分化抗爭力量！

林鄭最近的其中一條反擊毒計為，僱用數百名本地網絡打手，攻擊張超雄、民主黨、公民黨、工黨及新鴻基，意圖製造群眾分裂、分化同路人（拆大台）

所有攻擊張超雄、新鴻基嘅KOL，唔係收咗林鄭錢，就係「群眾尾巴主義者」，大眾鍾意聽咩就講咩

新鴻基當日保安係有落閘阻止警察進入，批評新鴻基「引清兵入關」嘅人，係完全妄顧事實！